急問，求助。今日深水埗邊度有呔舖開門？

check呔氣時整甩粒膠塞

去呔鋪門口搵支電筒照下個地下/路邊，大把膠塞執